我先代表全體曼迷同牙賢（Danny仔)割蓆

做咩要割？佢冇做錯到。

佢有冇米6

曼迷又贏籃波狗

基本野